成場記者會張建宗企係到一粒聲都冇出過

卸左個鑊佢，得左！

佢習慣4點晨運！

劉江華2.0

落地獄果 part 見佢個樣都怯怯地

條友根本係廢柴
出黎都係鄧腳

佢一岀嚟嗰刻都驚驚青青咁

唔講以為佢係保安黎

你地誤會左佢 其實佢今次係黎做保安
知唔知係咩阿? 食蕉阿

無聲抗議4點無得訓覺

保安可能講得仲多

你唔講都唔知佢嚟左

究竟佢驚乜L嘢

控制記者發問條友都多野講過佢

佢到底負責乜

直頭MVP啦
佢應該係唯一一個記者聽得明講咩嘅人

佢心諗：屌 我都唔使出聲 做乜搞鳩我唔比我訓

推到張建宗做特首
無為而治 安安靜靜

岩啦廢老唱廢老麟啲歌

屌佢個樣成個弱智咁 都唔知佢係咪青山出黎
利申：唔係歧視弱智，要屌唔好咁大力

疊馬囉

Cassette機無入到帶啫